instal server linux dan Odoo

1. install linux setelah di portable menggunakan rufus
2. saat install server hanya ssh checklish yang lain tidak
3. ganti package linux menggunakan bionic kambing http://acahya.web.id/repository-ubuntu-18-04-lts-lokal-iix/
4. update & udgrate spt (sudo apt update & sudo apt upgrade)
5. download odoo https://github.com/Yenthe666/InstallScript/tree/12.0
6. sudo nano odoo_install.sh
7. Rubah semuan di file menjadadi Node3(-H, odoo-bin,wkht is True)
8. install odoo (sudo ./odoo_install.sh)
9. setting odoo.conf bersrta limit maksimalkan
10. ('untuk merestart server') sudo service odoo-server restart
11. ('cara melihat error') tail -f /var/log/odoo.log
